{
  "submit": {
    "id": 1
  },
  "events": 
    {
      "id": 1,
      "formId": 1,
      "instanceId": 1,
      "startDate": "2020-11-04", 
      "endDate": "2020-12-28",
      "bookable": {
        "start": "2020-11-04",
        "end": "2020-12-28"
      },
      "unbookable": ["2020-08-24", "2020-08-25", "2020-08-26", "2020-08-27", "2020-08-28"], 
      "applied": [
        {
          "bookable": false,
          "dates": ["2020-09-23", "2020-09-24"]
        },
        {
          "bookable": true,
          "dates": ["2020-09-29", "2020-09-30"]
        }
      ],
      "approved": ["2020-08-06", "2020-08-07"],
      "holiday": [{
        "date": "2020-09-17", 
        "title": "holiday 1",
        "bookable": true
      },{
        "date": "2020-09-28", 
        "title": "holiday 2",
        "bookable": false
      },{
        "date": "2020-10-03", 
        "title": "holiday 3",
        "bookable": true
      },{
        "date": "2020-11-03", 
        "title": "holiday 4",
        "bookable": true
      },{
        "date": "2020-11-04", 
        "title": "holiday 5",
        "bookable": true
      }],
      "hoverTexts": {
        "grey": "booked text lorem ipsum",
        "greyBackward": "booked previous text lorem ipsum",
        "blue": "unbookable text lorem ipsum",
        "blueWeekends": "weekends text lorem ipsum",
        "orange": "pending text lorem ipsum",
        "orangeDark": "approved text lorem ipsum"
      }
    },
  
  "summary": { 
    "title": null,
    "bookedDates": [ 
      "20. sep - 23. sep 2020",
      "24. sep - 28. sep 2020" 
    ],
    "list": [
      {
        "question": "xxxx",
        "answer": "zzzz"
      },
      {
        "question": "qqqq",
        "answer": "nnnn"
      }
    ]
  },
  "pages": [
    {
      "id": 1,
      "pageNo": 1,
      "isCalendar": true,
      "title": "hvornår vil du gerne afholde din ferie?",
      "description": null,
      "progress": 0,
      "lastPage": false,
      "questions": [
          {
            "id": 11,
              "question": "<p>hidden</p>",
              "type": "hidden",
              "helptext": "Some helper text here",
              "answer": "",
              "isRequired": false
          },
          {
            "id": 12,
              "question": "<p>hidden</p>",
              "type": "hidden",
              "helptext": "Some helper text here",
              "answer": "",
              "isRequired": false
          },
          {
            "id": 13,
              "question": "Startdato for ferieperiode",
              "type": "date",
              "helptext": "",
              "answer": "10-09-2020",
              "isRequired": false,
              "errorText": "error some text here",
              "showErrorText": true
          },
          {
            "id": 14,
              "question": "Slutdato for ferieperiode",
              "type": "date",
              "helptext": "",
              "answer": "11-09-2020",
              "isRequired": false,
              "errorText": "error some text here 2",
              "showErrorText": true
          },
          {
            "id": 15,
              "question": "Startdato for ferieperiode nummer 2",
              "type": "date",
              "helptext": "",
              "answer": "",
              "isRequired": false,
              "errorText": ""
          },
          {
            "id": 16,
              "question": "Slutdato for ferieperiode nummer 2",
              "type": "date",
              "helptext": "",
              "answer": "",
              "isRequired": false,
              "errorText": ""
          },
          {
            "id": 17,
              "question": "Startdato for ferieperiode nummer 3",
              "type": "date",
              "helptext": "",
              "answer": "",
              "isRequired": false,
              "errorText": ""
          },
          {
            "id": 18,
              "question": "Slutdato for ferieperiode nummer 3",
              "type": "date",
              "helptext": "",
              "answer": "",
              "isRequired": false,
              "errorText": ""
          }
      ]
    },
    {
      "id": 2,
      "pageNo": 2,
      "isCalendar": false,
      "title": "overførte feriedage",
      "description": "Udfyld formularen herunder, så ringer vi til dig inden for to hverdage for at få de resterende oplysninger, vi skal",
      "progress": 25,
      "lastPage": false,
      "questions": [
          {
            "id": 21,
              "question": "<p>Er du i et arbejdsforhold, hvor du har aftalt med din arbejdsgiver at overføre feriedage fra tidligere ferieår?</p>",
              "type": "radio",
              "helptext": "Some helper text here",
              "answer": "C",
              "isRequired": true,
              "errorText": "Required radio",
              "options": [
                {
                  "key": "Ja",
                  "value": "J"
                },
                {
                  "key": "Nej",
                  "value": "N"
                },
                {
                  "key": "Custom",
                  "value": "C"
                }
              ]
          },
        { 
            "id": 22,
              "question": "<p>textarea</p>",
              "type": "textarea",
              "helptext": "Some helper text here",
              "answer": "abc",
              "isRequired": true,
              "options": [],
              "errorText": "submit error textarea",
              "showErrorText": true
          },
        
        {
           "id":23,
           "question":"Du behøver ikke udfylde denne blanket her på MitASE, da vi allerede har oplysninger om din uddannelse, eller du er over 30 år.\n\n<b>Tryk på krydset for at afslutte.</b>",
           "type":"checkbox",
           "errorText":"OBS! Du skal besvare ovenstående spørgsmål",
           "showErrorText":false,
           "isRequired":false,
           "helptext":"",
           "answer":"OK",
           "options":[
              {
                 "key":"OK",
                 "value":"OK"
              }
           ],
           "format":"CHECKBOX",
           "dataType":"TEKST",
           "referenceFormId":null
        }
        
      ]
    },
    {
      "id": 3,
      "pageNo": 3,
      "isCalendar": false,
      "title": "ansøg om dine feriedagpenge",
      "description": "Udfyld formularen herunder, så ringer vi til dig inden for to hverdage for at få de resterende oplysninger, vi skal ",
      "progress": 50,
      "lastPage": false,
      "questions": [
          {
            "id": 31,
              "question": "<p>Oplys seneste ophørsdato på selvstændig aktivitet:</p>",
              "type": "date",
              "helptext": "Some helper text here",
              "answer": "31-09-2020",
              "isRequired": true,
              "errorText": "Required date",
              "options": []
          }
      ]
    },
    {
      "id": 4,
      "pageNo": 4,
      "isCalendar": false,
      "title": "ansøg om dine feriedagpenge",
      "description": "Udfyld formularen herunder, så ringer vi til dig inden for to hverdage for at få de resterende oplysninger, vi skal ",
      "progress": 75,
      "lastPage": false,
      "questions": [
          {
            "id": 41,
              "question": "<p>Hvilken uddanelse deltager du i perioden fra 23.06.2020 til 10.01.2021?</p><ul><li>Kontanthjælp</li><li>SU</li><li>Sygedagpenge</li><li>Barselsdagpenge</li><li>Ressourceforløbsydelse</li><li>Seniorydelse</li><li>Flexydelse</li><li>Revalidering</li></ul>",
              "type": "input",
              "placeholder": "skriv navnet på uddannelsen",
              "helptext": "Some helper text here",
              "answer": "",
              "isRequired": true,
              "errorText": "Required input text",
              "options": []
          }
      ]
    },
    {
      "id": 5,
      "pageNo": 5,
      "isCalendar": false,
      "title": "",
      "description": "",
      "progress": 100,
      "lastPage": true,
      "questions": []
    }
  ]
}


